[90後]唱功嚟講/有無人都覺得慶軒算係超哂班？

不如講吓慶軒呀

推